維尼點解唔調林鄭 or 689去湖北做省長

順便調埋3萬popo去支援
就咁錯失左一個反cup好機會

嗰個位係黨委書記，唔係省長

要黨員做，林鄭最多係地下黨

省長唔係都換左咩

地下黨咪姐係黨員
至於點解要搵佢做 維尼國內咁多心腹洗鳩調佢黎用
同埋林奠又唔係有重大政績 經驗又不多 就算有齊都未見過連升幾級啦

地下黨即係唔見得光呀

不過梁振英的確係黨員